聽歌好聽咪得

聽歌咁輕鬆嘅野
覺得首歌好聽或者好有意思咪夠
洗唔洗研究d類別做專家
下下聽歌都分析得咁仔細

可能我份人求其

自己想點聽咪點聽

無人想知

係因為識人下下聽歌都咁認真
我就好求其好聽就好聽
但佢次次就講到長篇大論 分析咩類型又盛
心諗聽歌輕鬆下姐 成件事搞到好似返學上堂咁

做人好似你咁簡單就好

利申研究埋邊個作編 歌詞

對音樂無要求咁你同新假期果班無味覺既記者有咩分別

你識分析下音樂
你會知首歌點解會好聽
例如和音 base line邊個位做得好
會知邊d認真編曲邊d求9其寫
最重要係你會搵到更加多好聽的野
而唔係香港巿場俾咩歌你就聽咩
利申：唔識分析音樂